做過香港研究協會票站訪問員 你問我答

除左會自爆既問題
知無不言 言無不盡

賓周幾大

有部機叫你係票站前訪問人投邊個
一日有兩更 即日出糧

利申: 有大量手足混左入去收佢地錢亂咁禁

會自爆

即日出糧岩

建制有咩蠱惑野？

幾錢

千5左右忘了實數 開始投做到收檔

企門口唔知

入面其中一個大粒同漢華有關
當年成日搵漢華學生做

我都做過兩年 主要因為錢 依家良心發現 不了

係咪會一直將個結果send去上面等佢地配票？

好多路人馬做 我果班係幫手搞建制選舉既人 姐係xx社團聯會既

唔知佢地點計數
但係佢地要求組長每個鐘都報返個投票人數 政府公佈

其實政府本身已經有統計投票人數
根本唔使問港研
好可能係名義上話報返個投票人數
實際上係過啲資料畀中聯辦

個人覺得同立法會配票有關
佢叫左一班（聰明選民）去投 咁樣可以make sure唔會計錯數

區議會都得
假設中聯辦每區都有大約1000個幽靈選民
投票當日只要根據exit poll喺啲邊緣選區滲幾百票就可以反敗為勝

400個選區姐係有40萬man power
100都比多

鳩做先係良心發現

講緊18區呀
如果有40萬咁唔使配票啦

就咁企街邊問人，有無後期做數成份

做黎做咩 自己用Ga Ma

今日我有做原本唔知呢個機構係點 不過我個team全部黃 hea住hea住咁做 大部分拒絕回答

我果陣做leader 我都唔知隊人咩立場
全部學生黎
佢唔做行行企企我都算

我今日係leader 我都係咁嘅心態